你地車住條女會快幾匹？

我會慢到跟牌-10
車屋企人就跟牌-20

咁你撘車喇，冇信心就咪揸
車住人仲要-20, 唔係慢就叫安全